如果有得寫 死全家筆記 你最想邊個高官死曬？

陳健波 先
收成期死曬 但條仆街長命百歲 癌症纏身就最正

唔該，加紙！

維尼

全部捉上去武漢，視察街市衞

麻煩一次過講話曬我知，陣間去寫